Virtual Youtubers討論區（205）

咩係Virtual YouTuber?
虛擬YouTuber（日語：バーチャルユーチューバー，英語：Virtual YouTuber，也縮寫爲VTuber）是以YouTube爲平臺進行影片直播和投稿的虛擬偶像。在YouTube以外的平臺中又被稱作「虛擬主播」（日語：バーチャルライバー）

該名詞由2016年12月開始活動的絆愛首次使用，定義爲「由電腦圖形所繪製的插畫風格的美少女YouTuber」。雖然在此之前就已經有類似的虛擬角色出現，但是當時這類虛擬角色並未定性爲虛擬YouTuber。因此在一段時間，虛擬YouTuber是絆愛的代名詞。
2017年開始，隨着諸如「電脳少女シロ」、「Mirai Akari」、「バーチャルのじゃロリ狐娘Youtuberおじさん」、「輝夜月」等擁有大量粉絲的虛擬YouTuber的加入，原先作爲絆愛的代名詞的虛擬YouTuber一詞被重新定義，並逐漸廣泛使用。
一些虛擬角色也在其他媒體領域發展，如出演地面電視節目、出售商品等，此時虛擬YouTuber是作為一個便於理解的品牌名稱。
部分虛擬YouTuber會藉助安置在頭部與肢體上的動作捕捉裝置以及傳感器將人物動作展現到虛擬角色上。而藉助於實時運動捕捉的機制，虛擬YouTuber還可以通過多種方式與現實世界中的粉絲進行交流

2018開始爆炸式成長到而家仲有活動緊既已經數唔到

Vtuber 基本上分成2D 同3D ,其中又分成個人勢(個人出道)同企業勢(有公司係背後)實際上做既野同一般既streamer同youtuber分別唔大,不過勝在可以扮演另外一個自己同唔使露面

Youtuber四天王(?)

Kizuna AI キズナアイ (upd8所屬) Kizuna AI株式会社

虛擬YouTuber界既標誌, 兩頻道訂閱數分別超越210萬與100萬
在虛擬YouTuber界首次出演了電視節目，首次為新番動畫配音，首次發售了個人寫真集。另外聯動了眾多遊戲，參與了大量線下活動，4月24號發表成立新公司

未來明 (ミライアカリ) ENTUM所屬 GOOM STUDIO 所屬2020/9/29 開始轉用新形象

電脳少女シロ ( .LIVE 所屬)

(戦闘用AI)

輝夜月 (THE MOON STUDIO所屬 SONY音樂旗下藝人)

創下左一個月40萬sub既創舉

狐娘大叔 ねこます

個人勢最勵志既一位,用自己學既vtuber知識同自己做既mod加上親民既形象上到咁既sub數,佢既事跡鼓勵左好多人做vtuber(現時半退出)

4天王詳細可以睇下巴哈個簡介

其他仲有好多出名既vtuber
田中ヒメと鈴木ヒナ

猫宮ひなた (ENTUM 所屬)

ときのそら (Hololive所屬)

富士葵 (主打唱歌)

萌実 & ヨメミ(エイレーン一家) 由未來明既創造者所做既vtuber

アズマ リム (CyberV所屬)2020年7月7日復活

YuNi - virtual singer (主打唱歌)

バーチャルおばあちゃんねる (虛擬婆婆) (vtuber界痴線代表之一)

星乃めあ (主打唱歌)

最近有唔少日本傳統企業開始推出vtuber,
而且好多nico大手都開始轉生做vtuber

SUNTORY三得利 燦鳥ノム

樂敦製藥

ウェザーニュース ウェザーロイド Airi（ポン子）
weathernews既天氣主播, 2012年開始以3D登場,主要職責係天氣預報節目播報天氣,
係vtuber一詞未出現前就進行類似既直播.曾因節目方針改面一度面臨廢棄危機,但適逢vtuber潮流開始興起,同埋過往一d直播精華備受關注,知名度上升,因此得以以vtuber名義繼續活動,報導天氣資訊.2018年5月開設youtube帳號
經理人為社內資歷最深主播山岸愛梨.

有部分知名作品既角色都以vtuber出現
有時係由原作既聲優配音,多數目標係宣傳個作品,
例如妹妹公主,小雙俠,馬娘, ハート様

除左以短片為主亦都有以生放用(live)為主既vtuber

講起開live就唔可以唔講にじさんじ (彩虹社)

にじさんじ一開始只係一間想推廣自己個2D live app既公司 ,一開始招募左8個一期生
由月ノ美兎為首其下liver人氣好高,令到にじさんじ轉型左做一間vtuber既事務所
值得一提既係にじさんじ一開始係一間好垃圾既公司,只係提供一部iphone比成員開live
好多成員一開始開live都成問題, 不過轉型左之後睇得出進步左好多,開始提供唔少活動,仲開始搞3d ,幫成員加唔少新衫同配件,對員工有唔少輔助,近期搞唔少live等既線下活動
而家成員已經超過100人,社內風氣非常自由
早期最出名既成員

月ノ美兎 (委員長)

静凛

樋口楓

成員表

積極招募好多新血,有超過50人超過10萬sub

繼彩虹社之後其他公司都開始玩2D live同開始組團
其中比較出名既有
開始3D化既ホロライブ (ときのそら既公司)

出道時當時比起營運Fans比較痴線 部分 ときのそら既fans唔鐘意2d live成員既路線
好彩既係第一期白上靠努力成功跑出,3期生同4期生之後發展得唔錯
近期海外fans數目大增,5期更加一出道光速突破十萬sub
為英文市場推出既hololive EN人氣好高

其中Gawr Gura更加係1個半月內成為第一位直播勢金盾

目前已經有3位成員一百萬sub

成員表

.LIVE アイドル部(電脳少女シロ既公司)

比較有良心既公司,同其他公司唔同每日一定會出行程表,唔會有突擊生放送,時間會控制係一小時之內,教埋成員點直播,冇電腦仲會送埋
比較易追,所以都有唔少箱推,目前已經全部3D化,自成一箱
2019年10月開始一連串既營運操作失誤同成員之間既鞭屍行為令アイドル部依個brand完全崩壞

再加上比人爆左原來冇咩錢入到成員袋
由全盛直播時間長駐8000人去到得返3000人多D,sub數不停跌
詳情可以睇下
.LIVE偶像部崩壞始末(殘體慎入)

同合作用彩虹社個app做2D liver 有閑喫茶あにまーれ

2020加入左新成員去補返退出既2人

同 ハニーストラップ

後續加左個分團叫ブイアパ

再個分團叫シュガーリリック

統稱做774箱,
成員表

ENTUM (未來明既公司)
2019年12月31日活動終了

旗下既2D liver幾慘下同放生冇分別,食唔到未來明既光環,更加唔見營運又做咩幫手
入面既皆守ひいろ雖然好努力,但係效果都唔係咁好

GEMS COMPANY (SQUARE ENIX同經紀公司dear☆stage的虛擬偶像團體合作企劃出既技術好高既3D liver)

Re:Act
Re:Act 基本上靠旗下2大猛將花鋏キョウ(左)同獅子神レオナ(右), 2位唱歌都唔錯
(不過Re:Act前期資源集中係花鋏キョウ仲用左惡魔之力,レオナ真係一步一步爬上黎)

花鋏キョウ

獅子神レオナ

朝ノ瑠璃(唱歌唔錯都有綜藝性,但係就紅唔起)

花譜(神椿所屬)
主打音樂既vtuber,事務所神椿其下有唔少專門唱歌既channel
近期多左好多不同團體既vtuber , MonsterZ MATE,空想コード , IRIAM, 都多左好多垃圾營運 ex.星空學園, 流星群プロジェクト,

個人勢
唔屬於任何公司既vtuber多數係出自個人興趣
其中比較出名既有薬袋カルテ(已退出), 名取さな, ピーナッツくん (花生君), 甲賀流忍者！ぽんぽこ, ふぇありす, おめがシスターズ [Ω Sisters], DWU
天開司為首既Ban’s

乾伸一郎與ぜったい天使くるみちゃん、あっくん大魔王和ニーツ (VT-212)組成"天魔機忍"，早期虛擬Youtuber著名的個人勢團體
天魔機忍既故事可以參考下面既文章

近期有個歌唱唔錯既社團勢
GuildCQ 所屬既久遠たま, 歌唱力唔錯,
2個月內訂閱去到7千同接去到千5,以個人勢黎講成績唔錯

希望大家可能順便支持下同箱既伊冬ユナ

除左上面講過既GEMS COMPANY 仲有其他Virtual idol

えのぐ, まりなす（仮）, Palette Project 幾隊都係2018年已經開始不過宣傳力度一直都唔係好大,近期多左合作

不得不提下.live會長轉生既楠栞桜(右) ,另外一個柾 花音(左)暫時未表態話會做返vtuber

得到麻雀界支持既佢以個人勢重生,發展得唔錯
近期捲入懷疑自演既醜聞

ゲーム部プロジェクト既炎上事件

簡單D講就係使人使到好盡,覺得中之人只係唔入流既聲優,最後講完會改善最後都冇改
之後中之人都係走埋 ,之後佢地改口話自己唔係vtuber, 係Ctuber (character youtuber)去合理化自己既行動
但係明明一開始既片都叫自己做vtuber
詳情:

開心既係時隔一年之後其中原ゲーム部3人以ひととせ探偵団既名義係星めぐり学園個公司內再次做vtuber
其中一人唔做V專心做返個人工作,另外2個以個人勢身份繼續
花雲轉用新youtube,twitter ac, 其他2人用原有ac不變

仲有AI 分身事件

好多人不滿令到視聽率大跌,半年後先加記認係唔同人身上已經太遲
2020年4月24,Activ8發表成立新公司專門負責 Kizuna AI, 中之人都有份參與

AI 分身事件後續發展
2020/6/15 AI既2個分身正式得到專屬自己既2Dlive形象
點知唔夠2個月就走左一個

アズマ リム 事件經過7個月終於可以復活,以個人勢身份

2020/9/24
hololive既赤井はあと同桐生ココ因為Show左youtube後台數據,
後台數據顯示左台灣係國,令到某強國網民不滿, 3日後cover正式跪低,2人停3個星期活動

大概既時間軸

警世用

2019 4天王同其他公司都分別有唔程度既自爆

依幾個網有好多有用vtuber資訊

情報

多窗睇youtube網

歡
迎
各
位
回
家
.
Aachamachama

三期生最強！！！三期生最強！！！

上個post講緊既天音係唔係2個唔同人黎

Boing Boing

頭先果場好好笑

3期生勁

船長歌回集合playlist

應該係

boing boing

十萬人同接

一路打一路BOING BOING咁叫
嘈音攻擊

隻兔個笑聲bgm

初號機覺醒

波音攻擊

見有個巴打好似搞錯左咁
想知溺水少女個個係邊個 搵唔到

LM

boingboing怨靈啲叫聲好凄厲

露之咆哮

LMあるある

初號機暴走中

船唔識對鱷魚嘅初見吸塵機

傳教+留名

船長咁撚勁

三期生果然最強，成十萬人

初號機靠機體優勢有少少機會贏船長 可惜

讓一追三

我婆

團長會唔會0勝

會讓佢掛

識復歸贏一半
識上投下B combo贏埋另一半

戰吼太多比人擔心

咩來?

Rushia: ただいま

船長: Bye bye

10萬人

五期齊人嘅話，肯定過廿萬

符合預期

倉田真白 深海少女

boing boing數量增加了

魔乃都喺度我信

而家架話一個兔仔應該都挑唔贏

有無片睇下

Ange冇波架

morfonica 深海少女
YouTube自己 search

唔知有無可能等到修女出枕套

船根本撚緊團長

個槌

空大咁多次

好打耳

RUSHIA教團長初號機化

想問點解俾台仔笑溺水少女

Rushia又暴走

忍痛開通左第四個會然

ぺこら都要落讓步

永續RFA

自爆

ぺこら揀左自爆

船兔戰應該有得打下

ぺこら唔係好廢架咩

一山還有一山低

都係船長虐兔架啦

其實用到勇者都有下一定苦功
不過主要係對面太弱

係平時野兔太勁

比野兔屌打咁耐點都有番一兩道散手既

野兔日日鍛鍊pekora
就係為左今日

今次到邊個?

初號機出埋精神攻擊

夠鐘睇阿雞貼Mori

提

會唔會係突登個平台係鬥魚搞

跳舞

russia次次拎精靈球都dom落街

Pish

隻炸彈人你露叫出黎，但係佢又被炸彈

團長終於射中

嬴左

初號機

團長....贏左

團長首勝

團長

やったぜ

竟然贏到

神逆轉

初號機內心會唔會勁嬲

似放水多

野兔好撚勁wor
24秒打贏果次 果條友擺明高手黎

依家直播緊果個

似讓多wo, 跳都唔跳番上黎

最後唔記得復歸
唔知係手殘定讓

搞手為求打個和 大家開開心心玩返晚

請各位支持35bb

english ok 唔知d鬼佬會問乜

十萬同接已經贏咗

夠鐘聽羊唱歌

船長讓50%係有啲效果
卡比兩下橫smash都擊飛

老婆

船輸長
火：而家你咩心情

雖然有讓但係竟然係フレア贏先

召喚GIF

大亂鬥十萬真係冇諗過
冇披露目
之前公連8萬覺得係上限

頂住呀tama部PC

0 to death

瓜了

社內最強箱推

屌我真係燈神黎

就快換PC喇
頂住呀

悲しみの海に沈んだ私 目を開けるのも億劫

兔有啲料

班友一次過噴返哂2日gta5既sc比miko

比野兔訓練

大亂鬥其實歐日好多人玩

Gura都無十萬

銀火夫妻內戰

愛情破壞遊戲

家暴

兔平時都4-5萬啦, 有兔既collab 同接一定高

火雞遲到?

但係睇佢地好多都唔係玩家
主要小人數企劃+遊戲好難上十萬

但係百二萬Sub

溫兩碗酒，要一張bingo紙。

玩到似打情罵俏就係

陣間3D彈個20萬俾你睇

都幾sure通常去得mildom既都係簽左約
mildom都係用錢黎R班出名既人過去開台

讓妻贏

絕對有可能

又係撞到7彩時間
優先睇阿女 阿女要人

pekora對船長

希望有人出張list俾tama啦
赤羽個部咁柒

0%真劍勝負

實質決賽

TAMA部PC狀態唔好
但TAMA狀態好好

大家開返個視窗俾Tama好喎
歌回得二千二同接

應承我, 聽日支持公主得唔得

天王山之戰

又自爆

勢均力敵

同歸於盡

個皮fps低到

船長靚雷

not even close

2200(得)

就黎死了

有好嘅 個部好似係廠機/品牌機？
方便唔熟電腦嘅人
但識少少電腦嘅真係覺得
700K + 2060S

呀女標準黎講係差啲既

燈左

呢部野要頂一星期

反勝

兔贏左

過左果一段黃金時間
之後Keep到呢個數都算係咁

頭先係牆邊屈左勁多血

兔仔終於打贏到船長

竟然贏到船長

船長

贏隻 waluigi

Waluigi 有啲勁

燈到pekora 贏左

做咩tama食咁多腐皮

俾waluigi踩中係好撚痛

原先贏1條命都追返

幾特別既選擇

玩唔到APEX

ぺこら贏咗4場咁勁嘅

其實牙润都幾勁成日都combo到大技

2千人算好多已經多過2434好多人

遲到?

好撚好聽

初號機越打越差

見到張圖我就森77

唔通火雞連MC仲係斷下斷下

輸隻巨鉗螳螂

你睇下隻妖狸

語尾なのです

MIKO棉花糖 最鐘意既GAME係GTA

罰game扮初號機

咁佢又真係無突出地方既
好難推到

FAQ MAN

邊個フミ？
我見佢今日同野良猫都好似有六七千

其實係
不過歌勢點樣keep到落去
呢樣又係另一個問題

今日引退果個

火雞話遇到技術性問題
一係就show個唔識郁既死神
一係就改第2日再collab

三期既gay絆

斷線?

睇大小姐

唔識郁都唔緊要啦

stay home

嗌左一半就收左台

技術 性問題

個個都揀calliboard

miko又開成日

冇睇開唔清楚但同接少起上黎真係好雞肋

反而隻雞一定會借機抽水

呀女又上返3K 過氣未

搵到靈魂同伴就可以拍住上

老師有時都得3位數同接

HAACHAMA

Condom

轉去hololive

個晚見佢打apex連兩千都無

睇得出休養之後既miko真係好努力理解英文照顧d海外fans

我愛Aloe
我愛アロエ 佢係我老婆
佢係我既生..命..
佢係我既我既生命 佢係我既靈魂
冇左佢 我食唔落飯
唔好同我爭!

en組成日有技術問題
係唔係要請返個技術支援

佢打APEX真係好悶

60萬潛水艦巫女

公務員玩公務員驚係咩玩法

重開

演出真我

公務員的日常

Calliope POG

唐巴單思病又來料

炎炎op

唔好再鬥同接
有時入咗啲2位數同接嘅新人
明明有其他台要睇都唔忍心走

班長

隻火雞
半個鐘未成功debug

我成日諗佢地入社果陣無training架咩
好似得幾個 識電腦咁

咩bug

Polka終有一日會贏兔

火雞似乎解決左死神果個問題
但依家到佢隻MC好似上次同座長collab咁係咁斷線

講緊我？

你睇本社果班幾多放送事故

有實力既我會留低

開住羊歌/阿女先
阿羊易唔易中bingo?

btw火雞上次係話更新完之後就係咁
試過降番落去舊版,但一降完就入唔到server

會長陣間開mc

阿羊都易中

睇左佢一段時間
基本上佢得4類節目
1) APEX
2) 雀魂
3) 雜談 (有時會去左Twitcasting 果邊開)
4) 合作 / 其他

大部份時間都係千幾最多二千同接

但感覺睇得都係真愛fans多

好慘

希望佢今個星期入EN ser

跑數

有join miko會員既巴打記得準備入會限gta5online一齊玩

今日似唔會唱bingo歌

阿女個L2D
好似睇緊幻燈片咁

睇下佢點啦
有實力就會支持下
無實力單靠同情既
你同情得幾耐?
我覺得咁落去唔係辦法

其實En技術係唔係Ina管的？

上次無啦啦hack左入火雞直播

靠你啦

如果有得同EN同接就正

sad but Figaro唔新了

會中北海道

反正平時collab都成日卡住

我都覺得佢應該去EN SER
JP已經比班狂人榨乾榨淨
冇野好玩嫁啦

希望佢聯絡到華生
感覺上華生應該識搞

睇住摸余等兔仔

之前唔係話多雞得濟?
冇人屠雞咩

但唔係得火雞斷線,企係同一個位既座長反而咩事都冇咩

你想講collab

同接=同時接續=直播觀眾數目

橙巴唔見左

改左做聽晚7點了

沉迷apex
掛同接算

如果開咩都有基本盤人數睇我覺得反而唔係壞事
無咁大上大落

仲唔係雜魚回線?

改左名

火雞連續兩次MC collab都炒車真係幾慘
希望佢唔會唔開心

營運送部機黎要時間
要頂一星期

好勤力

イカちゃん

之前都係華生聲控鯊鯊整上網
5個人裡面佢應該有番咁上下硬件底

希望佢搞掂定minecraft個問題先

係 EN除左華生其他都唔識點玩
可以一齊尻下尻下

安定期既感覺

N賢

死神同會長貼貼

病嬌座長

Polka 又要驚又要玩

柒左，果頭同朋友傾完三期生聯動有幾多人睇，依頭就打錯野

Thumbnail一眼望落以為係底褲

玩APEX開台都只係順便

要掛3日了

又玩outlast2

tama

佢真係好愛apex

好正

打打打打打打打打打打

打打打打打

睇黎今日都冇羈絆

就講就到

尾二果段

變左聽日

Disney歌

Let it go
真係英文版

英文歌

唔識英文?

唱完冇得留底啦?

DEL硬了
有冇CHING BACK UP

野兔：族長係我地訓練出黎架

你提提我先記得錄太遲了

Tama無收SC
唔知得唔得

新手9行

座長個OP想點

去En Ser Plz

matsuri 英文同MIKI差唔多LEVEL

EN SERVER門口個牌寫住狗與會長不得內進

發現左樣野..

咩牙個MANAGER FOLLOWED GUILD CQ同TAMA

唔止座長個OP唔知想點
會長個個都會郁埋

有觀眾問miko日文點樣可以再進修下
MIKO話睇佢個台多d
chatroom即刻 え。。 え。。 え。。 え。。

日本人都聽唔明佢D櫻語

咁突然nanolish among us preview

同櫻語native speaker學日文

馬自力要人

FAQ唔係日文

華生係咪變咗EN專用IT狗

少過他麻

應該會合作cover一首歌

刀劍世界第一

天使一邊ASMR 龍一邊MINECRAFT 都幾搞笑

TAMA 唱呢首巧巧聽 哭了

硬件野5個應該佢最熟

座長話佢個直播為左方便觀眾睇所以係OBS度較光左
實際GAME內係好暗

之前L4D2 都係佢係度搞

百鬼死全家

大小姐真係笑得好可愛

MC真係同接保證
會長開都10K

仲冇左班蝗

最近幾首新歌選曲唔啱我口味

幫下手 一係3000sub 一係爆jump king
𠵱家2.83k

似打爆機快D

あくあ歌回

其實有 佢地用英文spam

炎

比你講多次

Tama一生推

跌到落底啦

d youtube channel 原本都存在
但係之後佢有個 vtuber皮係到點計
開頭睇到r曬頭，乜有個2.5M follower既男v既咩

原來比小粉紅發現左mea今日去完twitchcast再去埋youtube,就係唔去b站直播
依家成班嬲到仆街

トモセシュンサク

做咩

condom

有冇鏡頭轉去NGA睇下

唔係講左唔會開B站一排?
佢地聾撚左?

咁都嬲?

引用錯

佢地睇到個version係youtube都唔開

11個鐘了

不過會長連slow mode都冇開

小粉紅：淨係我地無得睇算咩意思

百看不厭

贏到開巷

內戰緊唔得閒

屌你老母 自己過嚟睇囉邊有唔俾

終於都知?
係咪好hard to swallow 呢

琴日有個大聲公放左個支那修正版翻譯出黎話兩邊都少開
冇提到剩係停B限,仲要成班信哂

可能會長已經習慣左人腦filter走d唔關事既留言

mea係唔係要嘗試下佢地既"獨輪車"

北十字星

幾時先會見到同tama之間嘅羈絆

牆內支那咩都無得睇就啱架喇

佢都有部

琴日巴打都咗兩次 我估條友諗住選擇性翻譯幫mea啦 點知奶野

逆反心理

有咩好嬲
仲係千錯萬錯都係人哋嘅錯
而唔識鬧党咩搞到咩都唔畀睇

唔洗睇啦
結論都係得一個

祭死左但佢hold場個氣氛好正

【LOST EMBER】魂を駆ける記憶の旅へ #5【花風りん】

我最期待的畫面出現了.jpg

笑死

叫大陸輝出嚟講兩句

MC互動最多咪問下觀眾夠唔夠材料之類

睇綠色名9成安全又有互動感

叫mea無視引戰狗

佢哋唔會燒其他人
By大陸輝

輝：當睇唔到就ok喇

邊個咩牙
有經理人咩

以我所知唔係主流 nga無開post

會長真係有睇個chatroom真係辛苦佢

屌 會燒個D 有幾多個睇MEA
純粹係獵巫上頭

可以乳搖了

星乃めあ

祭嘈能到

最想知個樂一思慕點睇

後續處理未夠好

TAMA:AMONG US 混戰場

開台就係挑釁

日文廢大概講咩

exactly

仲會問返你喺邊度收錯風

好嬲好嬲

下星期玩AMONG US 觀眾可以參加

如果mea只去b站 小粉紅就唔會嬲

自已中文版特登譯錯關人差事

做simp好定tama虐好

自由亞洲電台
LUNA好黃

唔係就係
ringfit adventure咩?

TAMA 創聖

但係佢把聲講野好白痴
j唔落

會長健身環耐久衝個10000SUB 我覺得掂硬

why not both

屌你個祭

可惜佢係animare 嘅工口擔當角色

同初號機比差幾皮

獅子係要推親生仔女落山

一開馬自立個台 即尖叫
耳都聾撚埋

觀眾下下一開波就殺maturi

佢睇個chat room唔一定同我地睇到一樣，應該冇咁嚴重

一開始聽都覺得係咁但係聽耐咗就覺得同佢個人幾match，好想虐待佢

唔覺會present到觀眾想睇既嘢

又有假miko

求下你地比佢玩下

佢癲到唔係佢死都鳩叫

痴線 波衫版486竟然有H圖

叫會長練舞仲好

火上加油 完全唔需要咁樣大細超 冇咁既必要

屌你冇圖

[img]圖呢屌你個閪[/img]

和理非偏藍
兩邊都有錯ETC

我頭先腦內模擬

祭among us 有d悶

屌
雖然我有時都係咁
想睇佢打機俾人虐

辛苦晒tama部PC

呢個記者又係大fans黎
佢地急到
個樂一思慕仲未諗到點出聲

靚好多

佢哋仲未知點解mea想唔理佢哋

個樣呃到下新聽眾以為清楚系

本來個夢想就黎實現
比堆ON9搞到無左

唔係唔知
係唔想知

呢班係真FANS黎 就係理智小小GE粉紅畜生
支那個邊MEA比人屌撚到仆街
再唔避下風頭應該會同HOLO同一下場

唔係話mea錯 但冇需要咁做 激嬲人地對件事有咩好

B站一嘢踐踏咗佢個夢想
佢嬲鳩唔睬班支那人囉
有幾難理解

睇Nga好似就黎黑化了

輝蛇論點

扮唔想聽 唔想知咋
直接搞到夢想完唔到喎

理撚得你咩導火線
邊個錯先
最直接睇到就係你班友
搞到Aqua唔上得台

18+ 慎入

睇到架WO

HACHI🐝 is online! Check out their broadcast! The topic is: こんはち！歌うぞー！ #REALITY

bam

乜都唔好做啊
唔係又逆反心理

神父

記得喱個畫師真係畫過486波衫R18

神父 BAM

樓上巴打
但係電腦版好似睇唔到

【詳細】
・Steam版、スマホ版どちらからでも参加できます！
・基本１人１回の参加でお願いします。もし後半参加者人数が足りなくなった場合は、生放送で「もう１度参加OKです！」と伝えるのでその時はまたぜひ参加してください！
・参加している方は生放送を見るのはNGです！（幽霊になったらOK！）
・話し合いはチャットで行います！日本語か、簡単な英語でお願いします。
・みんなで仲良くプレイしましょう！

睇到wor

有生之年睇到神父比人BAM

Shizurin!!!!!!!!

永遠懷念神父

有得set預覽

BAn

Twitter link既預覽功能出bam圖會唔會bam

神父rip

未試過BAM

貼link唔計

終於掘到鑽石

Twitter preview點會有事
FGO Po一堆人都未bam

貼過好多次，冇事

冇做過D咁痴線既野

勁興奮

你咁又逼人講理大

・You can join the game from either the Steam version or the smartphone version!
・Basically, one person can participate at a time. If there aren't enough participants for the second half of the session, you can join again on live TV. And I'll tell them that, so be sure to join us again then!
・If you're participating, you're not allowed to watch the live broadcast! (If you're a ghost, OK!)
・We'll chat about it! Please use Japanese or simple English.
・Let's play nice and friendly!

又唔係我建議 同我講冇咩用
我又唔睇MEA

好似係一個鑽礦既最大值

簡單英文到底要幾簡單

早幾日有條友POST BAM圖都冇BAM啦

可唔可以set twitter冇preview?

應該要用quote出
唔用就...

標題寫用L-star打rank
結果0殺拎左個2000鎚 拎G7 L-star 但9成傷害都係G7 打出黎
可以改名了 NsA_Lstar_Dero > NsA_G7_Dero

犬山/博士對談

要撐一星期
唔得既話,可能要用立繪

連登渣ga

會長MC就冇人上線

呢隻好玩

咁睇唔開呀

連登對貼BAM圖好撚鬆手, 就算BAM都係BAM幾日

大小姐開左兩個鐘

犬山最近好勤力痴2434

要搵食

真.食兩家茶禮

燈燈燈燈

Mea好似關左Twitter？
Load唔到

反正兩邊都熟
holo暫時唔得，咪同2434合作多啲都正常

神楽めあtwitter比人ban 左

正

ban左定刪左

似自己郁手多

冇錯

Ban左就反面
自己Del就全面進駐B站

雙贏

咁佢開場都講左玩兩個鐘

lmlm花生

露點喎神父

開波
第一隻已經好好聽

改左名?

2秒距離先

最左

唱到好有感覺奈何太遲入坑

巴打係咪又打算掛同接?

神GAME

睇下次序會唔會預言到下個畢業

你估MEA會唔會過兩日炎上, 個LIVE最後取消

似乎佢真係好大打擊....

上年先用模擬器重溫完

無記錯之後想開
可以復活返 ??

唔出奇

唔知佢有無心情唱就真

全面進入B站咋
同牆外所有野捨斷離

每日都掛緊而家三個推都開緊live睇兩個算
如果佢完左會傾陣計先開番黎聽

仲有可能嬲鳩唔再做

真愛

一直關注事件，希望傷者盡早康復，天佑神楽めあ！

めあ第4個twitter了

叫yagoo玩串個場即刻整個aqua live請佢做嘉賓

原來之前都刪過??

反正都冇左aqua

屌你老母支那人

嗱赤匪你睇路喇

凍結就要同twitter講番
自己刪就要重開
以我所知twitter冇得將account消失一段時間
仲有本身係而家開

橙

白上教授臨時教學生去捉鬼

輝sir點睇

岩岩試完上唔到真心嬲左

之前比twitter誤ban左兩次

但佢愈慘
唱慘情歌愈好

親力親為

佢琴日玩個學校地圖都講左自己一個人玩都仲係會驚 想搵個伴陪佢玩
好似係

叫holo接手mea咪得

話說Haachama首Red heart係咪無完整版
點解搵解都係得1分半鐘版

有得諗喎 又可以同aqua同台演出

影之一期生

mea肯我覺得六期可以諗

好似錄好左好耐

頭先座長仲話早兩日見狐狸都差唔多7lv所以先早少少開台熟下隻game先
點知觀眾同佢講狐狸已經38lv

三家姐打機都幾痴線 勁快升LV

まつり聽日同時視聽鬼滅 1~2 話

要搵證據估鬼其實 ok易 係叫隻鬼出黎影相比較難
我見fbk 都係搵到證據就算

裁狗講到aqua個時chatroom變左中日戰場

六期生

琴日FBK開台玩已經玩到PRO難度
勁高LV

如果係自刪
即係mea激到要消失
即係心理已經崩潰

如果係誤ban
即係係mea最煩嘅時候twitter搞多佢一下
即係心理接近崩潰

係polka個chatroom係咁引佢同自己玩

唔好再理嗰個鳴狗 啲料都唔知邊度嚟 鳩噏當飯食

佢個性格
holo 想要
佢都未必想入

應該唔會無啦啦bam佢

頂替人見クリス

有咩牙FANS SC AQUA,要佢照顧咩牙

AQUA唱強理由知

Holo都唔會想請個計時炸彈返嚟

想像唔到佢叫人前輩

乜鳩

Polka？

好驚（31lv)

夸宝強理由知

唔升高LV 點捉鬼

My doggo

口臭係人設黎啫，可以用人設冚番
mea其實作為vtuber嘅才能幾高
同holo都唔係第一次請大物V二世啦

經過ALOE一役HOLO應該會小心左

chat publicly as ...

紅蓮花姐，唔同既

講唔去b站就係助燃

你個野壞左呀

佢人設係清楚系

屌，又自爆

咁都要洗版

之前未做起同冇收益個時個種慘真係好有FEEL

太過下品HOLO會唔收
真係入就要風格

佢依家都唔知點收科

自稱

開隻among us練習下為聽日做準備

紅蓮花黎

めあ上一次奶完野話會小心注意 再有下次應該係神楽めあ殺左人先會比人燒 點知今次比班支那人鳩燒

有咩分別

會長係真係唱紅

真係ban唔係咁
你睇返佢前幾個account係寫Account suspended

入2434同文野環partner

冇得再講M血啲野
但係有時忍唔住想9up
應該會變混沌清楚系

Del Twitter 直接換皮投胎

你當我地HAACHAMA廢架

アイネクライネ

入2434仲好過 holo嗰邊太多限制
不過入holo就可以同佛地魔同台

因為裁狗講mea演唱會無左aqua 係挑釁

虫獄人今次又瀨who

星期六日依個時間無人MC啦

兔仔配信嚴重lag

點解無人諗犬山收

乜能野佛地魔 識5識咩叫尊重

犬山收咪又燒埋佢

係mea既錯

sor 叫慣改唔到口

起初他們追殺桐生ココ，
因為我不是桐生ココ，我不說話；

接著他們追殺神楽めあ，
因為我不是神楽めあ，我不說話；

最後，他們奔向我來，
再也沒有人站起來為我說話了。

達哥

轉完世咪扮下野囉

叫佢呀~呀呀~呀呀~呀呀

裁狗幫坦好黃

we connect

所以要賺所謂中國既錢
真係好難

大陸輝又有風可以收了

hachama有同係的士漏M同級既故事?

腳臭算唔算

AQUA未睇鬼滅劇場版
但唱炎

有冇樹熊既H漫?

搞到咩牙咁 仲想屈佢道歉

2434反而可能驚引火支那人唔敢收
佢咁懶入2434舒服啲嘅

我要屌你只要張開腿忍一忍就可以了
不反抗就不會受苦

今晚Figaro 唱得好好

瀨尿姐
無漏M

仲有直播嘔吐

輝蛇出黎屌柒左咩呀未
助燃師

1個人玩大地圖真係會驚 你留意下好多次隻鬼都未出黎佢已經搵哂證據
啱啱我又試下自己一個玩 玩業餘 中地圖 係搵到隻鬼 但係出哂汗 可能我廢得濟

真係練過

以咩呀性格 班共仔咁樣搞佢可能會反擊
到時真係可能連live都唔搞

今晚狀態幾好
揀歌又好正

所以又要同觀眾大戰

班小粉紅好似搵到Holo 個MC ser

你會後悔同街場玩哂時間

但佢可能連成個V既生涯都玩完??
好似佢本身日本無咩fans?

話說HOLOCN死晒未?

之前炒左幾次啦

下次唔好怪我不留手了

咪同あにまーれ果啲V差唔多人氣
點都未至於玩完
但佢而家因為支那係好賺得

漏尿溝左D M

藍夸冇得上台
Mea就一齊唔去兼del Twitter冇人揾到佢
今次仲唔係Mea贏？

冇左中文洗版 轉哂英文

...

上次唱兩次都衰左 今次真係報牛咁練過

似唔想搞
夢想舞台變心靈創傷嘅live
仲邊有心情唱
依家都只係卡喺商業問題
叫唔唱唔得

有得無痛反口唔玩
應該直接cancel咗

咩牙本身youtube都240K左右 俾盡當1/3虫獄人
都有160K左右 唔係咩細V 本身同犬山個埋都有玩開

支持小粉紅去搞事，睇下到時會點

唔使賠錢架吓?

我係睇呢個先知佢漏

個名唔係你地提起先架咩

呢個頂住當

揾到佢先算啦

最好炸咗佢仲要開大字報話中国又然

上去朗誦得唔得

4v我終於可以唞吓

hololive的錯,中國粉絲沒有炎上已經很克制
睇到眼都凸

仲要唔沖涼

一日連開兩次APEX

點解日本人咁撚鍾意玩apex?

冇睇開佢
除左APEX仲有冇播過其他野

因為真係幾好玩
利申 有玩

責任不在我方

禾野男孩，個名好熟口面

埋定一堆TNT，然後睇住邊個開台就炸邊個間屋

the last of us

之前都好似會玩下minecraft 但而家係 APEX之鬼

日本嗰啲都幾多人玩fps
不過apex其實都幾好玩 係我哋呢邊食開快餐玩一排就過氣

WFC條友啦
教大家分佢自己刪定ban姐

會長玩得好開心

本身有冇back up

仲要多女仔玩FPS

我知日本多人玩FPS
以前玩COD都成日撞唔少

笑死 佢係純粹想聽聲定係要個粒石

如果めあ係用「我都賺夠啦」嘅心態諗
可能真係消失都唔出奇

單純想玩哂D熔岩?

阿福 我要進來了

apex易上手
個UI幾簡潔下
子彈分明好易睇到
你睇COD 果D
隻隻彈都差唔多咁

佢鍾意嗰下聲

會長放飛自我

輝教授
你唔好同我講APEX啦

大家等緊你評價めあ單野

【歌枠】週初めにまぁ聞いていってよ【 #マグnet 】

喺箱附近整熔岩陷阱
等啲人拎齊嘢之後跌落去冇晒啲野

真係玩哂D熔岩

玩到成地黑曜石

TNT下面整多層熔岩

一爆就跌晒啲野落去

音效上癮

炸死咗

炸死

咩牙原來自刪

RIP

睇留言有人想卡入去搞，cap定圖都得

twitter唔會無啦啦ban9佢既

而家只希望如月又好犬山又好組長又好
揾個人報下平安

萬5人睇得萬2like

好似話account doesn't exist 係自刪

BSL 搵赤王 美波頂mea
搵鷹宮頂阿夸
陳叔叔一早部署好

利申返先

本人係遵守法律嘅良好市民，絕對不會參與任何網絡犯罪行為

好撚擔心佢都幾重視佢個twitter 之前第2次比人ban喊到67

見到有人話就算犯法都要入去
CLS

入到又可以做咩 成堆人叫會長畢業？

以愛國名義殺人沒有罪 BY 689

直頭情操高尚

拆樓

追住會長黎殺掛

btw, 正常holo ser應該行白名單掛

輝蛇入去係執法

今季要衝master係要打多啲

MC不是虫的主场，没必要进去。
还可能是虫为了转移战场的阴招。
进去了利益受损的是佩克拉和阿库娅一群长期MC的，虫反而受益

TAMA同營運講左PC問題
部PC要11月底先有

唔好將佢地成日俾人做嘅野拎黎MC做啦
好柒

唔識呢個 V
但係見到呢個 V like咗 CCP virus嘅post
唔知佢係唔小心唔識英文定真心like
一定要支持

佢一早玩厭之後撇清關係啦，係另外嗰班唔知真心定玩膠

個人勢係咁
本土果堆去曬睇箱

感謝支支自行解散

好撚ON9

咁即係反定係唔反?

叫人去但自己不了

懷疑條友HO狗黎 反串保護木口鯖

2850/ JUMPKING仲係門口

一切都係虫同4v既陰謀

條友肯定係4v派黎打擊班戰士

ON9到冇眼睇

尋日爆左，下次玩DLC

唔係話HOLO辱華企業要全反?
水姐都上唔到LIVE

公主啲英文

無咩評價
佢D行為都幾正常

營運收益已經無乜
仲要補貼PC

呢個一定係4V

大家幫下手啦

係叫人唔好搞
應該有班淨係支持齋搞會長
唔搞其他人

但係呢啲「開心嘢」
一定有癡線仔做

sub 左啦

hololive辱華係要全反 但係要集火會長先

唔知會唔會扣佢收入
但佢講就係營運月底會出機

希望可快D燒埋達哥🙏🏻

咁又唔好咁講

實有一少部份全肯定holo孝子只係唔敢明講 驚比主流愛支病人搞鳩

好少見輝蛇講咁少野

遲D 武士道搞埋V
個人勢既生存空間又可能會再一步收窄

收皮啦武士道

SHION已經兩個幾星期無消息

大家sup下佢啦

不知火係會長收台先入MC

百鬼組：咁少

之後再瀨落4v度

武士道招安個人勢我又唔區
但係好難囉 成日都借啲姨捧自己啲新人

呢個V每朝彈琴雜談,9成觀眾都係鬼佬
個人勢發掘到海外觀眾就生存到落去

仲有呢個都係

好似不嬲都11點開

樂XX慕條賤種點睇

我都開始覺得個人勢好靠海外市場

堆資源只會去曬親生仔到

Facebook有入過下啲鬼佬vtuber group
有時三更半夜冇大箱直播就會開始推個人勢
有時都係喺佢地度尋寶

如果啲個人勢唔識英文咪好奇怪
知有人支持自己但係唔知點樣應

又不仲喇

偷玩

Google translate

佢要捧「聲優」
個定義就唔會係V
會有3次元live
根本就係佢做開嘅野
開個新project

學下英文都好既

所以點都會學返一兩句

係
所以我話HOLO B站爆死比個人勢多左生存空間

好似Ina個D台咁好想訓

安眠MC

SE都hea做緊
Bandai唔知算唔算既電音部

係咁啱會長玩左2個鐘收台姐
阿火入到去見到會長off 左都講句係寂しい

聽到哭咗可惜反抗軍都有救唔到嘅人

突發合作

岩岩返到屋企 淨係係街度聽到hachi live
今晚有排補

因為 NGA 班指輝官無料過畀佢拎過嚟講

咪屈 會長係game到有同佢傾計

火雞畫畫好治癒
訓前聽下幾好
頭先講第一次見船長就比佢摸黎摸去
火雞想同船長去泳池遊水, 船長怕羞唔肯

沖不動

哈叉麻聽日又玩捉鬼

不知火一直都係mc 頭先仲同會長傾左兩句

原來變左,2330

支那人欺善怕惡白人高級D既

今個月砌機應該幾尷尬
CPU 同GPU 都AMD YES應該幾抵屌, 可惜啲CPU同RX6XXX 應該無貨, 同埋amd driver麻麻
不過n記GPU又係無貨, 月底可能好少少嘅

今年內已金及將會金嘅五巨頭

單人玩應該全部靠估

ON9仔想釣魚?
想釣魚都睇熟啲先啦，唔係釣魚不成俾人屌臭

今次真係會長18+ 慎入

百二萬Sub沖唔郁

會長

作為四期生雖敗猶榮啦

火雞畫得幾靚

班支那人開始spread啲咁嘅嘢

我少睇佢舊圖 冇咩印象

又係4v

又入台仔數

呢個畫師成日畫vtuber H圖
點解冇人投訴????

算係咁，本身個第一名台仔8秒，根本係外掛

BIG PEKO個畫面做緊咩

好似畫過乳膠

人地今晚本身想係youtube開直播吹水又好打機又好點知比你班小粉紅係人地個twitter度死纏爛打
依家仲講到係mea同埋4v錯咁
真係唔明佢地個思路係點諗野

咩呀個twitter 好似變做protected.

係會長睇唔到阿火講野 隔左好耐先回thank you
阿火仲笑會長 太遲先回

佛地魔難啲今年金喎

冇話唔比畫喎
大部分R18畫師會唔落tag+避名
有啲仲會ban埋啲V
大家都好識做

B站金

死神差唔多LAG左24個鐘

可能露點

湊●く● 咁樣
但我覺得ok
畫風黎講算唔錯
希望佢可以畫多d......

192000/4000 ->48日

原來關左有得開番
定晒

唔係真係有人相掛

可能記錯時差
以為係陣間

pekora係咪差唔多爆機?

用英文好過啦
鬼佬會信

上到了

版權問題存檔都冇

ぺこら放大咗個人真係好似冇著衫咁

好仁

見過matsuri like佢畫果啲圖
張圖仲要係matsuri既H圖

等睇youtube童貞君J完就bam

new po

ham sapp jai

支那人真係狗改不了吃屎

其實我都唔知
佢地用咩原因屈

由龍心事件開始
台灣一直都係花生位
只係劇情上嘅道具

支那出手啲證據
就一直無少過

受害人變被告
呢種笑話支那以外無咩可能發生

高質台 快睇

你唔係小粉紅點會明小粉紅點諗
八奇思考

好罕有GUILD CQ會RT非自家既V
睇黎個社團真係果幾個人為興趣整出黎

問牙輝

最近好勤力
唔知維持到幾耐

mea個twitter怪怪地咁既
見佢follower變左做0

佢同祭都有R18TAG

架妹不安desu

會長玩埋MC都係冇升過, 年內金盾收得皮

撞到叶同葛葉最後兩隊贏咗

係咪DEL左之後俾人用左個ID?

仲有任天堂

星川又係R18 ok果批

小千

聲稱入咗會員有裸照
建議大家個個都去入一入

但係有2.6K tweet 喎
唔似新acc

佢地又係同一場

唔鍾意呢D圖+仲要偷人地D FANBOX付費圖

唔係，啲po同我個留言仲係度

不過岩岩打緊APEX MISS左睇唔到

已加入 2019年5月
sor 冇睇到呢行

係喎今次叶同葛葉仲要排到kamito

H漫都要錢啦有咩分別

你又啱GE

終於玩到場街場among us高質場
一個殺5個

笑撚死 左踢MUSE DASH 右打MEA
結果龍仲係冇野收緊錢 照樣SC第1
掂唔掂架支那狗

lock左轉推,copy唔到mea條link

仲想話佢地仲有少少距離未有咁快撞到 小千個組就死左

支那狗:龍唔會有新fans

aqua已經易過會長金

日日追巴哈，成班係度食花生

pekora爆機了

係呀
問題人地繼續收錢

所以最尾係點，我都跟唔足，唔明個結局係點

Mea 又出左稿

賺錢養咩牙

youtube搵劇情分析睇